
                      ¿Cómo ser feliz en un mundo lleno de luces, éxitos impermanentes e ídolos artificiales? ¿Es más preferible satisfacer los deseos carnales o cultivar la mente y llevar una vida cómoda y pacífica? Federico Fellini nos hace cuestionar estas interrogantes mientras seguimos la venturas e infortunios de Marcello, un conocido paparazzi italiano que le toca realizar su trabajo en una Italia posguerra.  En sus tres horas de duración nos introduciremos en un  guión lleno de simbolismos, que junto a un trabajo de fotografía y banda sonora espectaculares logran convertirla en lo mejor del séptimo arte.
        
            